叔叔逛AV網站 驚見姪女嘴含陰莖

美國一名男子日前在逛AV網站，使用「大鵰史蒂芬(Big Dick Stephen)」的帳號時，突然看到一幕畫面，是自己姪女的嘴裡正含著一名男子的陰莖，他才驚覺到姪女成為AV女優。不過叔叔接下來的作法，讓這名姪女很不高興。

據英國《都市報》報導，叔叔看到後打電話給該名姪女，威脅說要把她當AV女優的事情告訴全家族的人知道。姪女聽到後非常不爽，並把事情說給男友聽。男友聽到後到網上搜尋叔叔可能看到的片子，之後也找到叔叔所指的A片，並看到叔叔利用帳號在影片留言板洗版，直呼「奧莉薇雅(Olivia)你幹嘛做這種事情！」、「她是個好女孩」、「你們不要再看了，她是我姪女」等。

不過這名姪女也不是個省油的燈，她反過來逼問叔叔，讓叔叔一直跳針說：「我是『不小心』逛到網站的。」但姪女反問：「所以你也是『不小心』去註冊帳號的？」最後叔叔同意，不會大肆宣揚她當AV女優的事。（施旖婕／綜合外電報導）

咁最後點樣爆出黎

片呢

條仔見自己條女去拍av係咩心態

侄女圖呢

條女逼問乜鳩
個阿叔又係柒 係度淆

男人睇咸片有幾出奇

條仔可能都係男優

明明唔同意周街唱 但而家上埋報紙 咩玩法

樓主又話訓教係度po新聞做乜

如果係上班台個Olivier應該無人睇

訓唔着

去畫圖啦 個兩幅好難估

其實叔叔都係

扑野咪扑野囉
So what

完全唔知做乜鳩 男人上咸網有幾撚奇呀 點解會驚佢

好似幾年前

我覺得佢條仔係男主角多d

有冇link

重點: 施旖婕

41J

Link呢

她反過來逼問叔叔，讓叔叔一直跳針說：「我是『不小心』逛到網站的。」但姪女反問：「所以你也是『不小心』去註冊帳號的？」最後叔叔同意，不會大肆宣揚她當AV女優的事

咩結果黎

下次到男方個叔叔發現侄仔做男優

諗起以前有人打上電台講，佢去叫雞時遇到隻雞係自己姪女。

最離譜係條友竟然認左上埋自己姪女。

俾電台主持屌到反皮。

新香蕉，笑撚死😉